[圖] 法國每次疑似樓爆股爆, 老散走出黎講Cash is King都係戇鳩仔黎~

開錯台重開
2016年cash is king:

===========================================================================
2020年cash is king:

學人講以息養租, 結果舊CASH就一直貶值, 股票又返唔到家鄉, 蝕錢又唔敢同人講, 淨係講之前股票賺左幾多幾多就聲大大
本來夠Full pay都變只夠比首期, 一係拎晒去交租
本來夠首期就變夠交租

不如英文名改叫做KING

Loser黎 捐錢都多多藉口

負皮又回敢回

樓契呢

Lm

老老實實，最緊要識係適當嘅時候彈出彈入。依一刻真係cash is king, 不過時間唔會好長。

cash is king左五年以上代表咩？

午餐肉is king

cash is king好憤怒

咁串小心屈sir唔開門比你

有屈sir 冇窮人

CCL 29-04-2020 175.90 +0.22

瘋狂qe緊既時候玩cash is king完全係on9

屈狗可能早排見油幾毫子一桶入左貨

2016佢入市 依家就真係king啦